『新警察故事』，重睇覺得特別好睇，好爽

吳彥祖#yup

陳木勝導演

最正頭半段,但依家播應該會違反國安法

吊起黎打

見過雞寶台播過一個黑警版
講到成龍成team死晒之後就完

又靚仔又劏狗
果然係最接近連登仔嘅男人

吳言祖個角色好有魅力

佢個場嘅陷阱幾正

以前：成龍好慘
而家：男神祖打撚死隻成蟲

吳彥祖本身就好有魅力

個精粹係片尾曲

邊度有得睇

淨係開頭好睇
美中不足係成龍未死

Netflix 有

片名一樣? 有冇註明director's cut?

我今日睇完正常名